亞博白手帶冇追蹤器

如題

見到亞博有人同圍坐車淨一條白手帶寫亞洲博覽館係咩黎